［TVB日任9/4］大新銀行落CCTVB廣告 大口狗任集團董事

【每日任務@9/4】
💎 大新銀行 💎

😡1.派嬲 🗣2.洗版 🙅🏻‍♀️3.永久抵制 👍🏻4.互Like留言 ✂️5.剪卡

唔好以為你淨係落mytvsuper 就唔會遭到香港人抵制！😡
港奸梁君彥係董事，一蚊都唔益賣港賊！🙅🏻‍♀️
有大新信用卡就剪卡
冇卡就Tag朋友嚟剪卡啦！✂️

唔止，大新保安嚴重不足，累一名婦人被騙$200萬！

Source:

提示：

📌【TVB春袋: 廣告商抵制名單】📌
🖐🏻🖐🏻🖐🏻🖐🏻🖐🏻🖐🏻🖐🏻🖐🏻🖐🏻
👉🏻 電子ver
👉🏻 文宣ver
☝🏻☝🏻☝🏻☝🏻☝🏻☝🏻☝🏻☝🏻☝🏻
✓ 廣傳開去 ✓ 貼連儂牆

⚠️抵制TVB戰線 @sayno2tvb
TG群: @Sayno2cctvb
FB:

推

推咗先

Push

大新全部都係廢卡

廢卡

已做

仆佢個街
我有佢張信用卡喎

我喺大新Fans喎

Cut鳩咗佢,大大聲話因係tvb
前排去hkbn做過同一樣野

點解去到fans咁嚴重

之前佢張1%回賠好屈
不過而家已經變咗廢咭

做任

push

用咗佢哋好多年，以前1%信用卡優惠最好，存款息口最高
疫情完先cut account得唔得唔想落分行

到時我驚你唔記得cut
或者淨係cut信用卡先？打電話就得

靠你了
你一個call隨時有威力過100個嬲

同埋因為大口狗

垃圾大生
永不幫襯

我出咗第二張卡先，我冇卡買HKTV會死
之前有巴打喺大新做，話公司唔俾口罩我都諗住Cut，順便跟機轉去Citi

用tap n go 頂住先？

佢少一個VIP客（啫喺匯豐Premier）啫，大把師奶客，次次去分行我都喺最後生

佢借得最少錢俾中國公司，所以先一直唔Cut

依家上網出Citi卡

頭先差d用左不推
推撚爆你

pushhhhh

無用過 呢間垃圾

行動

已做，推

出左新卡就打去cut

從來冇用過依間垃圾銀行，抵制唔到

唔需要cut戶口
keep住戶口留1仙比佢佢仲傷

cut card

入分行cut咭cut戶口
職員問原因就係因為TVB廣告

岩岩申請左張,用OEPAY八達通食完迎新就CUT

【國際戰線，靠你支持！】
頂住人民幣，對抗大外宣

為美國醫護捐贈醫療物資

美國人權基金會成立「香港專案小組」

支援台灣登報，俾世界聽到中國以外既聲音

【登記選民，請即行動！】

借位

Pish

推！
垃圾銀行黎

今年1月，有網民每日列出多間在東方刊登廣告的公司，肆意批評該些廣告商的產品或服務，並要求其他網民執行狙擊抵制任務。此外，早前東方一名記者直播反修例示威後，即被人拍照並放上網，又公開記者全名及留言，並作出一些失實指控。東方認為此舉猶如透過網絡方式作出滋擾或威嚇，因此報案，其後該貼文在相關專頁已被刪除。

東方戰線手足再一次被方丈要脅喇踩到上心口

pish

推到大新炒咗大口狗為止

做任務

張卡剩係用黎洗payme同oepay賺分，大新個個月都蝕緊比我

樂天望落乾淨，但暗藏賣港